「打氣打打氣」To 絕望邊緣的你

19:35
世界上有很多華人在支持我地
唔好灰心到離隊

求求在絕望邊緣的你

在心中

推